無神論理應取締 因為無神論係共產黨主張 其他嘅無神論者好易落入共產黨嘅圈套中 因此為咗下一代著想，應該取締無神論

我信自己唔撚得

唔得，一定要信主耶穌

佛教都係無神論
(緣起無我 無造物主)

共產黨主張人要食飯，樓主唔支持共產黨所以唔應該食飯

痴媽筯

係咪弱智？ 識唔撚識起標題？

你駁唔到就話人弱智